中國或成2020年最大贏家，恭喜中國

恭喜中國於二零一九年十一時五十九分成功全面建成小康社會
恭喜中國於二零一九年十一時五十九分成功武力統一台灣
恭喜上海於二零一九年十一時五十九分成功取代香港成為國際金融中心

恭喜中國

1。1．2020
維園見

又贏

瘟疫大国